抑鬱真係好難頂

唔知道自己係咪真係抑鬱
但成日都好想死 好討厭自己
好討厭身邊一切
點解自己唔可以同其他人一樣 唔洗諗咁多 可以簡單啲
唔想再自己背負 點解可以咁孤獨
無能力改變一切
嘗試過正面一段時間 但一墜落返又再抑鬱
之後無限輪迴 好想死 好想完結佢

多揾專業社工和朋友傾訴，唔好獨自解決
生命無價，香港仲有希望

睇醫生啦 係度講有撚用咩

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同你一樣 唔知係咪
總之就係諗好多野 諗好多都係負面野
諗到未來既事全部都係最壞既結局

成日話搵人傾訴 但當你一講自己諗緊咩 驚緊咩
又會比人話諗多左 諗埋一邊 唔知諗去邊

但我想講 我控制唔到
我控制唔到唔去諗呢啲最差既選項 控制唔到用正面思考去諗野
當你想導自己用正面思考 往往又會返返去負面呢個無底深淵

最慘係我連發洩都做唔到 連想自己喱埋喊都唔允許

我明 我之前同你一樣
你多唔多朋友 唔好理咁多
出去飲飲食食廢噏下 會有幫助

困自己一個人喺屋到 會越困越衰

喊啦 點解唔喊
正常㗎 喊完會舒緩啲啲
唔好忍

我好彩過你 我叔叔黎 自己住
喺屋企飲到癲咗 之後喊喊喊
喊走啲胡思亂想

其實 唔駛迫自己諗正面嘢
諗得差咪差 冇所謂㗎
迫自己樂觀係最痛苦同令自己受最多傷

屌 人係咁就咁架啦

試吓躁rock

佢係上邊

我下屬

女仔黎

在離這很遠的地方 有一片海灘 孤獨的人他就在海上 撐著船帆 如果你看到他 回到海岸 就請你告訴他你的名字 我的名字 莉莉安

我徒弟

我都係咁
同人分享同人講
剩係叫你睇開啲
問題係我控制唔到 每日都想死
我好憎咁諗嘅自己

唔多 但都有既

好憎自己

我喊唔出 但平時講野好似就想喊咁 個人諗野太負面 個腦好似塞左咁 講野都唔太想講

人地係一個月有幾日好down
我係一個月有幾日好精神好有energy
跟住又變返死魚咁款

完全明白
依家連自己都唔愛自己，淨係諗住條命係屋企人嘅，如果有日佢地死哂，我都想跟住去死，完全搵唔到生存意義